一宗「初步陽性」屬康復者 不確定個案證陰性 12次封區驗8600人 檢測費200萬揪一確診

勞民傷財只得0.01%，到而家都唔肯講乜理由去封

200萬淨係測試價錢
仲有人手物資 封區經濟損失
點止200萬

仲有呢一宗確疫真假邊個知

檢測費200萬
未計班狗同其他公務員既加班費
物流費(運鐵馬醫療之類)同物資本身費用

全球驗測長做長有

A股300676華大基因！前景比疫苗股更好